有無人覺得東奧由20年改21年係過份樂觀？

一陣d 紀念品又要改年份
2021->2022

遲下遲下 可能2024
兩屆一齊搞